內地酒店床單抹布都安裝晶片

真係好堅，咁都比你諗到，高招

//話說內地酒店業界，為了抗疫「搞好衛生」，竟然想到了在床單、枕頭套、抹布等安裝晶片﹗記者到訪杭州一間酒店，就推行了相關措施，並同時在房間當眼處貼上二維碼，供住客「一掃」房間的清潔情況，例如床單被鋪是不是新換之類。酒店負責人形容就像每個枕頭都有身分證一樣。//

condom都要裝晶片

紙巾呢

唔更新stauts 就永遠都係新換